[求] $500/人, 港島有無高級少少嘅黃食店推介?

類似留家廚房, 逸東軒個種
我搵到大部份黃店都係小店, 舊幾兩舊水咁樣
想同屋企人食好少少
求推介

推推

燒房焗

純睇價錢定要睇埋門面??
海膽屋進取起上黎兩個1000蚊埋單都仲得
不過位唔太好坐, 我多數外賣

kinship算唔算

屋企人都係長輩多
不過都唔係好傳統一定要食中菜個款
坐得舒服, 傾到計, 野食好味, 已經好夠做

呢間幾好喎, 多謝推介
有無多啲介紹

Elmo's Bistro & bar
野好食, 坐得算ok, 傾到計, 仲要夠平, 人均三百左右, 質素係出面四,五百蚊

哦呢間我都食過, 真係唔錯

有不過唔公開的者

北角 Gotthard Base Kitchen

推

Involtini Italian Cuisine
八寸料亭
Haven

居酒屋得唔得？
唔知算咩價位
維園附近，肥後屋
利申打手

人人和平
家賀屋
火鍋撚
Jaco max
Mother of pizza
原汁原味
海鮮角落